\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[a4paper,margin=1in]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,
    filecolor=black,
    urlcolor=blue,
    pdfborder={0 0 0}
}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fontspec} % For custom fonts

% Set a professional font optimized for ATS
\setmainfont{Arial}

% Formatting adjustments
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

\begin{document}

% Name and Title
\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Arolle Dubois Aguekeng}}\\
    \vspace{0.2cm}
    \textbf{Software Engineer}\\
    \vspace{0.3cm}
    \href{mailto:arolleaguekeng@gmail.com}{arolleaguekeng@gmail.com} | Douala, Cameroun | +237 6 95 40 45 27\\
    \href{https://pharaon.me}{pharaon.me} | \href{https://github.com/arolleaguekeng}{GitHub: @aguekeng} | Permis B
\end{center}

% Summary
\section*{Résumé}
Ingénieur logiciel de 22 ans avec plus de 4 ans d'expérience en développement de solutions innovantes. Expertise en Angular, C\#, .NET et Flutter. Contributeur open source passionné, je transforme les défis techniques en opportunités d'innovation collaborative.

% Skills
\section*{Compétences}
\textbf{Langages de programmation :} C\#, TypeScript, Python, HTML, CSS\\
\textbf{Frontend :} Angular (Micro Frontends), Next.js, Flutter, Tailwind CSS, SCSS\\
\textbf{Backend :} ASP.NET Core (Microservices, DDD, CQRS), Node.js Express\\
\textbf{Bases de données :} Oracle SQL, MongoDB\\
\textbf{DevOps :} Azure, GCP, Kubernetes (CKAD en cours), Docker, Jenkins\\
\textbf{Outils :} Git, GitHub, GitLab, Nx (monorepos), Bitbucket, Jira, Trello, Postman, Figma

% Languages
\section*{Langues}
Français (Natif), Anglais (Intermédiaire - B1)

% Professional Experience
\section*{Expérience professionnelle}
\textbf{RHOPEN Labs, Douala} \hfill \textit{Software Engineer} \hfill Juin 2023 -- Présent\\
\begin{itemize}[leftmargin=0.3cm]
    \item Développement complet d'une application de covoiturage multiplateforme (C\#, ASP.NET Core, Angular, Flutter).
    \item Publication de l'application sur les stores iOS et Android.
    \item Développement d'un outil d'analyse en cybersécurité (JavaScript, SCSS, HTML).
    \item Formation de jeunes développeurs en ingénierie logicielle pour RHOPEN Labs Academy.
\end{itemize}

\textbf{MTNGC, Douala} \hfill \textit{Développeur Full Stack} \hfill Février 2020 -- Avril 2023\\
\begin{itemize}[leftmargin=0.3cm]
    \item Formation en JavaScript pour des équipes de développement.
    \item Développement d'une application de gestion des assurances maladie (Angular, C\#, Flutter).
    \item Création d'une plateforme e-commerce B2B connectant agriculteurs et grossistes (Angular, C\#).
\end{itemize}

% Education
\section*{Éducation}
\textbf{Bachelor CSI Développement Web} \hfill Mai 2023\\
3IL France \& IUC, Douala\\
\begin{itemize}[leftmargin=0.3cm]
    \item Participation au Hackathon Inspire-Week (Angular, Flutter, ASP.NET Core).
    \item Participation au Hackathon Google Solution Challenge (Angular, Flutter, ASP.NET Core).
\end{itemize}

\textbf{DEC Programmation et Applications Mobiles} \hfill Septembre 2022\\
CCNB Canada \& IUC, Douala\\
\begin{itemize}[leftmargin=0.3cm]
    \item 2\textsuperscript{e} Vice-Major de promotion.
    \item Participation au Hackathon 3IAC Challenge Day.
\end{itemize}

% Projects
\section*{Projets et Réalisations}
\begin{itemize}[leftmargin=0.3cm]
    \item \textbf{Dofa :} Application pour apprendre le code de la route avec IA (Angular, Flutter, GCP). \href{https://dofa.devpea.com/}{Voir le projet}.
    \item \textbf{ng-flexbot :} Bibliothèque UI Angular open-source pour créer des chatbots avancés (GPT-4, Google Gemini). \href{https://www.npmjs.com/package/ng-flexbot}{Consulter le package}.
    \item \textbf{flutter\_gemini\_bot :} Package Flutter pour des chatbots via l'API Gemini. \href{https://pub.dev/packages/flutter_gemini_bot}{Voir le package}.
    \item Création du site officiel du Devfest Douala 2024 (Angular 19). \href{https://devfest.gdgdouala.com/}{Voir le site}.
\end{itemize}

% Certifications
\section*{Certifications}
\begin{itemize}[leftmargin=0.3cm]
    \item Kubernetes Certified Application Developer (CKAD) -- en cours.
    \item Python Certified Essentials 2. \href{https://www.credly.com/badges/16ae371c-f3e5-4a38-bf96-cee2ed9ce583}{Voir le badge}.
    \item JavaScript-certified JSE-40-01. \href{https://www.credly.com/badges/d4c2fabd-8fc8-4d1f-b710-051516e16e62}{Voir le badge}.
    \item Python Certified PCEP-30-01. \href{https://www.credly.com/badges/ada91607-e333-4ba5-baf0-88da4af7eafb}{Voir le badge}.
\end{itemize}

% References
\section*{Références}
\textbf{Miafo Charles Alexis} : Network Expert, Capgemini Engineering \hfill +33 6 66 95 38 09\\
\textbf{Ondaphe Arthur} : Développeur Senior Java Full Stack, OPEN \hfill arthurondaphe@yahoo.fr\\
\textbf{Celse Benoît Ntapli} : Senior Software Engineer, TotalEnergies Digital Factory \hfill ntaplicelse@yahoo.fr

% Interests
\section*{Centres d'intérêts}
Lecture (\textit{\"Clean Code\" de Robert C. Martin, \"Détermine\" de Moussa Camara, \"Vendez\" de Dale Carnegie}) | Football | Musique

\end{document}
